sofi死ser?

SoFi死ser?

又自動冷靜機制

登入唔到

Diuuuuuuuuuuu

我頂

我要加倉呀

我睇岩果隻 破左我條線 仲爆升緊

有冇得叫佢賠錢

屌 想加倉加唔到

放曬啲arkk，去到買gme嗰下先卡住，算唔算好彩

垃圾sofi

屌做乜撚野

到底呢個自動冷靜機制係好定唔好

係, 想知排緊隊點知自己有冇買到?

望住果3點跳跳下好火滾

又加唔到又走唔到！！屌你老未sofi!!!!!

Email

same here, 放完之後, 唔知買唔買到

入都入唔到

DLLM

佢email都會delay架, 之前試過啦, 問題係依家就算想取消都取唔到

喊出黎

email等多一二個鐘先會有

屌你老母

仆你個街早咗放假肉

set左價都會買賣到，不過冇得cancel...

買唔到PLTR呀屌

無 投訴左好多次
無用的

果3點跳完尾

好彩用牛牛

太空人...

屌垃鳩圾，轉支牛

屌你老母 見住隻mvis一路升 買唔到

屌真係入唔到

......本身set左市價入....

我都係啊屌

用牛牛咪冇事囉
係要鬥氣

屌佢 睇住升就死機 廢西

Diu

我屌你老母 賠錢呀

又死

sofi突然間彈咗封email比我，我望一望，屌！原來係賣咗送比我嗰股imax
Sofi我屌你老母！

想加但加唔到

佢話我成功交易，但入唔到ser，姐係點？

入都入唔到喎今次

屌你老母 賣撚曬d野佢過檔支牛算
屌你老母sofi

😂又死

屌那星15分鐘仲未得

郁得未?

我以為得我咁

你就死, 依d叫熔斷, 好野黎

做乜撚呀你

陸續有來

Dllm

mvis,睇住佢升 屌你老母

屌 一開市就死
廢撚到

樓上比左名先好死

過咗今晚有幾多人會轉會

已report

入到喎

食屎
Reply係咪都會比人block?

reported 阻住晒

用支牛收皮啦

熔斷

次次都有牛打手剩機出黎

樓上2件

仲未用到 痴線

set市價呢

唔知今次係咪又送積分當冇事

係時候轉會 垃圾sofi

屌 我要轉
逼我用牛牛屌佢老母

refresh左好耐都唔得

依加呢

今日已經開緊牛牛account

屌你老母Sofi執柒左佢啦

睇盤用支牛
買賣firstrade

仲未得

得未啊 隻U唔頂得幾耐啦

哭咗

仆街sofi 唔比我走貨

好垃圾

Ft咪又係會得閒撚下人

申請唔到Yolo

熱門兩個post都係講sofi 死咗

我琴晚已經申請定支牛
垃圾sofi 無孖展 無set止蝕位 無期權
執柒左佢啦屌

屌

推

想放貨啊

仲未入到啊 垃圾sofi

屌又死
迫我賺多啲姐

Fuck...

仲未搞掂喎on9

冷靜機制
分分幫到你唔駛輸錢

垃圾

又要講多次
我係中國人啊屌

冇盤前盤後

on9到呢 點解仲有人用

Pin this

Push ar 屌佢老母

因為唔洗錢

有得孖你會死快D

sofi 又拯救左好多準備高追既連仔

屌 死撚左 想加都加唔到

Sor cap到張仲勁

半個鐘

成日串支牛收得貴
平野咪咁囉

收市嗰陣會整返好架啦
訓教先啦各位

咁樣都有得賠。sofi已經唔會捱到今時今日. 又派一首aapl 又唔收錢。 差唔多次次有大升大跌 sofi實會輕機

開到!

冇咩事 去訓先

唔駛錢
係咁

得一下

我都想知

咁仲有咩好

今日啱啱開到戶 即刻感受到佢有幾撚廢

要零佣就無野好

唔想用支牛仲有咩推介？

TD啦

我用咗半年 ft 都冇事

有賠過積分

how many?

輸到傻咗?

Ib td cs ft

Ft比較好?

挽留

又被SH

屌垃圾server

垃圾！免費都唔會再用

點解唔用ib

9個字都黎

戒賭啦

得左未

未

屌，市價盤又俾佢execute到 仆街

到時又送返幾十分你當你乞衣

登入都入唔到

大家咁話

屌 幾時先用得返

我屌佢老母

就咁login唔到都算
買唔到又賣唔出先死
睇住佢係咁輸/贏少左一大舊果下先心痛

登入唔到呀 想死

sofi: 幫你hold到Tesla上1000先開返俾你

見到futu tsla直線升真係心都痛

嗰3點同太空人就嚟逼死我

得啦好似

1秒收你皮

set左價 唔知識唔識放

交易完嗰下即刻入唔返....

啱啱load到一下, 收到executed email, 跟著又load 唔到， 咁即係我有冇成功放咗？

好想快啲加入戰場
SOFI我屌你老母！

去支牛啦屌！！！！

屌你，gme有得睇，冇得食

我連太空人都見唔到

Sofi 算唔算係 卷商版Ubisoft
薯仔ser

得個睇字 好彩一早全倉Tsla

食左我張單
錢又無股又無